一定要盡快收TVB皮

琴晚啲警犬發狂咁咬...
示威者冇裝備咁俾人衝擊
電視嘅畫面可以完全相反
做到示威者搞事嘅感覺

有好多上網嘅人知道警察仆街
但同一時間有好多人唔明點解尖嘴遊行
最後會係旺角有衝突

集思廣益
點收TVB皮